陳肇始：會不斷降低封廈強檢門檻 封二次或以上 檢二次或以上

https://hd. stheadline. com/news/daily/hk/911749/

政府前晚在土瓜灣華發大廈及屯門黃金海岸二期第九座進行強制檢測行動，並未發現有人確診。

陳肇始指，疫情開始回落時，當局更要使用嚴謹手法清除餘下個案，因此會不斷降低強檢門檻，部份大廈住戶或須接受兩次強檢等。

政務司司長張建宗於網誌表示，公眾要明白當社區感染數字逐步下降時，強檢所找到的個案亦會相應下降，但這並不表示污水檢測的準確度或政府的行動有所偏差，而是政府加大力度抗疫及防範於未然的成果。

用微積分概念，將一點不斷切，仲可以不斷切落去變到更細

要限制香港人嘅行動，即係每1分每1秒都諗盡辦法，令到佢哋無自由活動

0門檻，777每日睇心情，再擲骰決定

日日物色,睇啱就封

陳肇始指，疫情開始回落時，當局更要使用嚴謹手法清除餘下個案，因此會不斷降低強檢門檻，部份大廈住戶或須接受兩次強檢等。

要嚴謹點解唔封埋關佢？本地就嚴謹，外面入來就鬆？咁呢頭冇事，果頭未又出事

佢到底係咪有計時炸彈係身，限期內清唔到零成班會死撚哂

唔關事 純粹小沖喜作怪

玩夠未
捨得封深圳灣未

幾時封城停工停市14日？

咁多檢測劑
無人用點交代
咪諗辦法去消數

一定會有市民當面屌柒駱惠寧

掟飛標有鬼門檻